無用既人做無用既野，唔好理我地

無用既人做無用既野，唔好理我地

成日話要點點做先有用
有用既野留翻俾有用既人做先會work

我地呢D 無用既人淨係識做 D 無用既野，乜都做唔到架